直到中國亡國之前，五毛都會繼續散播失敗主義

話知你有民意有國際支持有錢有武器有軍隊有戰機有航空母艦有核彈甚至真係建埋國有外星人支持都會講到支那人天下無敵一定秒殺香港

加獨post已經好多

個人簽名
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR
4法國佬巫斯義 5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊
8十卜ching 9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路
13Romanov 14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興
17dewi 18侵b 19曼聯明叔 20bb chu

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

agger

死過囉
佢地又冇話驚死

咁你有未先

有你班垃圾都會話唔得架啦

咁即係你有未先?

唔知呢

呢個問題需要500萬港幣去答
想知就俾錢,唔想知就唔好俾啦,如果唔係我無責任答你

得既話唔駛人講都得架啦，唔通你有槍有炮有外星人支持，連登仔講一句唔得你就自己收皮咩

講到尾就係明明自己真係唔得又要賴屎賴屁

無錢我做咩要答你?

五毛又走曬入黎

咁你做咩一定要人講港獨一定得

五毛要不斷講咩方法都唔得去增強呢種無力感
所以就算你咩都有都唔洗講俾佢地知

你係咪覺得自己好風趣幽默

我有講咩? 文盲

有朝一日你晌街度叫人支持港獨, 人地問你有咩實力, 你記得叫人擺低五球先好話人知啊.